[jupas][商科入]揀好幾科有冇機會入到band A

4473 5576 econ bafs ict m2
A1 JS4252 CU qfin
A2 JS4682 CU Enrichment Maths
A3 JS6767 HKU E&F定JS5331 UST E&F好？

同埋A1/2有冇機

仲有js4252(qfin)好似係新programme
咁admission score計js4236(ifaa/qfin)定js4276(qfin/risk man)？

推

qfin 同enrichment math 個性質都差幾遠下喎

qfin係for你讀完做野揾錢，high salary
enrichment math係for你讀上去pg
建議你諗清楚自己想點先好揀

咁如果係咁呢？

4473 5576 econ bafs ict m2
A1 JS4252 CU qfin
A2 JS6729 HKU精算
A3 JS5331 UST E&F

安全？

Ust ecof 路過
Ust qf > cu qf

唔夠分入ust qf arhhhhhhhhh!

想揾錢

CU PACC

人地想揾錢ar, 放科半乞食既上尼做咩

A1 JS4252 CU qfin --> 2017新增科目, 參考JS4238--> 入學分數(4C + 2X)/6 + 額外分數, 中位數係5.6。 , 你既分數有D 勉強，~ 5.1 , 如果你有額外加分就好D, 否則機會較微，如果當搏下都可以一試既。

A2 JS6729 HKU精算 : 4C + 2X: HQ 34分, LQ :32 , 你有31分--> 可以試下，有機會。

A3 JS5331 UST E&F
Median Score for 2016 : 44.5 , 你有48 --> 應該穩陣

精算唔係best 6咩？